[奠］牛過夜立墳區

呢排輸好多想追數
收市前大注買左700 牛 ，9988牛

無啦⋯⋯今次無啦⋯⋯

聽日升

已經無退路

7200

收市前美期跌到停都仲入牛

7200驚閪咩又唔洗打靶

熊市買牛 ， 車毀人亡

阿爺嗰5000億冇左影

趺市估底
高手也

本多終勝呀 清

hii

黎緊係科網股領跌喎

早咗一日呀ching

正股驚閪喵！頂多坐一年

我唔玩喇可摸耳退飛唔賭啊

一開市即刻轉手買最打把既牛再博

佢唔出5000億 今日應該會跌2000點

唔好睇唔開 要死都拉件黑警攬住

其實買熊好難咩 -3-

7200 2382
全部高位呀

咁既環境真係牛唔過

我都買咗700 9988牛過夜

知錯了，俾返錢我呀

7200@6.7

6.9

早抖啦...與市為敵

正股喊咩？

退此一步 即無死所

架艇就黎去到巴拿馬

屌你老母....公平咩？

上禮拜五，香港-1700 》-200
美國夜晚反彈返2000點

但香港唔跟，今日跌1000
美國而家都係跌返果2000點
點解香港要跌返千幾點？

咁計聽日係咪唔跌喇

買正股亂買都實賺啦仲買牛未比人啪過咩

23000買左期升

7.54

幾多股

7

7.45 走左萬2股 蝕兩皮

7200走嚟托咩又唔會打靶又唔會到期。每跌一千點入一次貨。

仲有牛咩

之前美股連跌，港股升啊屌

7200@8.0買左點搞 25000左右買

溝又唔敢 唔溝又唔甘心

聽日一定升 夾死班熊再跌過

點解仲有牛

上升期美股兩次跌停港股都冇跌

痴撚線，港股幾時有升

但夜期跌左成千喎

夜期趺到咁點反彈

幾多呀清

30手

都冇得唔坐啦

冇記錯上兩次正股跌停期指都停

我50手陪緊你咩價位？

【另類指標】沈振盈：恒指本周或上試26000

點解要咁對我？

做咩咁睇唔開呢個時勢買牛

6.8 here

港股市盈率幾多？由23000每一千點溝落去，一年內跟本唔會輸

6.7

開市跌緊2200

已經熔斷左

9秒熔斷

我好撚想死

唔玩了，俾返D錢我

聽朝可摸耳俾我走左22000牛牛先

哈哈哈 直插

6.89

仲牛過？
即市彈仲好啦

道指升緊啦，夜期升緊啦，牛軍終將勝利歸來

比d信念

R.A.P

可唔可以比我走左啲正股先
蝕到入肉